再次警世：唔駛驚俾人拉，唯一要驚係驚打輸

想同個班仲潔身自愛連閘都唔敢跳既人講：

警察而家已經係真真正正既軍政府，拉人係唔駛講道理
佢地已經係全港民眾既敵人
亦因為咁樣，大家係唔需要擔心俾人拉同俾人告
因為而家唔俾人拉，輸咗之後都係會俾人拉，只有贏咗先救到自己

而且就算未贏，只要你條罪唔大，人夠多都係唔會入到你，例如跳閘

當然我唔係叫你而家去打劫金行，唔該用番良知去諗野

總之唔好再拘泥於佢用咩罪告你，咩街坊送頭
而家警權就係大到點都搵到條罪charge你，打鳩你，我地先要企出嚟反對阿嘛
暴動？非法集結？藏有攻擊性武器？只要贏到你仲駛乜驚佢用咩嚟搞你，到時全民特赦

真正要避免既係不可復原永久性損傷，例如眼，腳，骨，呢啲無得100%復原先係真正既損耗。至於留唔留案底？驚乜春而為咗避免俾人打，咁就記住點都要扮暈扮痛扮就嚟死，唔好俾狗咬你番差館

再者，你再潔身自愛，輸咗你都係等俾人告嫁咋。今次輸咗的話23條過硬，仲記唔記得黨報成日話我地港獨啊？到時出過嚟既人全部入哂分裂國家罪係集中營見啦

TLDR：
1.每日影一次自己全身相，保證無穿無爛
2.做任何野都可以勇敢多一步，唔駛驚俾人拉俾人告，而家法律暫時係廢架
3.集體行動，一俾人拉就暈低叫FA車你入醫院
4.唔小心入到狗局，咩都唔好講保障自己

學生同理，唔駛驚大過只要人夠多，你係可以兇番班老師轉頭架

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

大家行前多一步，個責任就唔駛擺哂落前線到
佢亦都無可能拉哂2百萬人

誇張啲講句，2百萬個人一人一刀捅死某個人再鞭屍，都係告你唔入架

諗下我地贏咗之後既香港係幾咁強大同美麗，
最起碼樓價一定唔會咁撚高先啦屌你老母而家食串魚蛋都10蚊雞

今晚十點大家一齊大叫黑警死全家，班狗夠疆咪逐家逐戶拍門囉

你有你告我，我有我做野
到時邊個輸邊個奶對家鞋底

單機十連

唔好再等天收啦，我地收啦

勇武拉一個少一個

和理非唔補上就緊係拉一個少一個
你要做既係鼓勵和理非行前，而唔係叫勇武停低啊

二百萬個人有5%係勇武都成十萬人，一人一腳都踩死班藍絲啦

No,叫勇武錫身唔代表叫停
用最小風險做到最多既野
先有得玩落去

你點安全無可能做到0損失，呢個仲難過滿足五大訴求
所以一定要補兵，不停補兵，勇武派要帶動和理非去做野，幫一啲想出更多力既人去企前啲，而唔係等人自覺勇武

你邏輯有問題
冇人話要0損失
做小事就要低風險
高風險就要做大事
唔係一句唔洗驚拉就鳩做

例如當年仲係綁鐵馬既日子，其實係咪一定要勇武先做到？完全可以俾後排既後生仔做，再搬到前排

法不責眾呢個concept一定要俾勇武派知道

邊個話要鳩做你係咪搞錯篇文重點

你講到好似唔洗驚拉大把人咁，但事實唔係真係大把人

成篇文係講緊
你無論做唔做都係俾人拉，和理非係時候要行前多步
到底邊到講緊大把人

輸就係陷家產，贏就大家30歲退休
自己諗下份工係咪真係咁重要啦
利申已失業

同埋唔好再對狗有性幻想
大家買定把好少少既尖頭遮
到時插落地下都企得穩陣啲